[集思廣益]lihkg第二個改歌post

同一

作詞：Supper Moment
作曲：Supper Moment
編曲：Supper Moment
監製：Adrian Chan

林早洩目光
林早洩仆直
林早洩淚光
林早洩收檔

當 踫到一種理由你會甘去等待
當 遇到一種理由你會挺起胸膛
當 理解不需讚同兩眼滲透火的熱燙
這名叫Plus仔

朝著那廣闊的L I H K, 高登消失散去
朝著最高的山峰深的海帆揚
如若理想一天終給摧毀
高登煙消散卻
來吧唱 來吧唱著頑強

同一個夜空
同一個記號
同一串淚光
同一個渴望

當 已經不需理由你也甘去等待
當 已經不需證明奮鬥過的高昂
當 那天高溫的血仍燃燒到這一刻熱燙
這名叫夢想
呢到想比番個credit連仔, 但稔唔到點改

同一個目光
同一個感動
朝一個未知地
尋耀眼光芒

開左係音樂台無人理, 如果創意台都無人理我會自動收皮架啦
既幫手推/改
既屌細力d

推again

創意台應該沉得仲快

屌 我冇聽過呢首

橙 好似真係無咩人識

正喎 同一

有人識
但乜呢首咁冷門咩

第1個改詞post係咩

腦魔(二世)個浮誇

推

但呢首無咩人聽過無迴響 橙

郭褲城 弱？

支持樓主自己改埋佢

都唔識

留名等睇

多謝支持, 雖然好似有些少教會

同一

作詞：Supper Moment
作曲：Supper Moment
編曲：Supper Moment
監製：Adrian Chan

林早洩目光
林早洩仆直
林早洩淚光
林早洩收檔

當 踫到一種理由你會甘去離開
當 遇到一種理由你再不去早洩's
當 高登不需讚同勇者滲透火的熱燙
這名叫Plus仔

朝著那廣闊的L I H K, 高登消失散去
朝著最高的山峰深的海帆揚
如若理想一天終給摧毀
高登煙消散卻
來吧唱 來吧唱著頑強

林早洩怒ban
林早洩激動
林早洩淚光
和早洩收檔

當 已經不需理由你也甘去等待
當 已經不需證明奮鬥過的高昂
當 那天高溫的血仍燃燒到這一刻熱燙
這名叫夢想
呢到想比番個credit連仔, 但稔唔到點改

同一個目光
同一個感動
朝一個未知地
尋耀眼光芒

推 如果改得成都想唱

但唔係好改得成呢，無咩靈感

絲打唱開歌 ?